想買無反，想巴打比下意見？

本身屋企有d3, fa之類，鏡都有10枝8枝。
但係部d3有啲重，真係去影相嘅時候玩兩三個鐘就覺得攰。菲林機雖然輕，而且有獨特嘅色彩，而且positive film好好玩。但係天氣，時間，片數都有限制。依咖聖誕節間間廠都有優惠，所以打算買部balance d既新機。

觀望左好耐，z機雖係nikon 既用心之作，但係始終都要加個mount先可以用番啲舊鏡，可能都會有少少唔方便。所以我都係當佢新系統咁睇。 揀新系統嘅話，sony fuji 係個唔錯嘅選擇。

平時影開靜物同風景多，鍾意花花草草。

So大家點睇。

識執相=sony
唔執相=fuji

z 啦
加ftz 支援完美
用50.8 個堆細鏡加ftz 仲輕過新鏡

屌你唔係堅持直出咩

#1 #2 之後到#6

Btw依家喺市場上 錢 色 spec最balance(唔係最好)應該就係Nikon z6 但a73都係好機嚟

至於fuji呢 個人唔係幾好影jpeg 同埋色嘅嘢執都執到 所以我個人唔係幾推薦

我對z-mount枝 14-30/4 幾有興趣，如果z6+枝14-30 同 ftz+ 祖傳28-70/2.8 會唔會好重。

所以都係z6 a7iii 到心大心細緊，fuji 直出係好但係有陣時暗位都要執，加埋a-spec，細一級光圈。用開ff都係ff好。 聽人講sony d機仔個 setting menu好難用，搵晚出去摸下先。

有lr,不過唔係話好熟手。

Ching 係唔係 fuji hater泥

我唔知你覆緊邊個 因為我睇唔到 但如果個user name有個貓字 你都係唔好睇啦

你去旺角肥花試
有齊你任插

佢係all brands hater but sony

認住呢隻奶共on9貓
記得起下佢底

傻鳩佔領

已經夠啦～ 不過仲要睇吓你覺得佢menu點, 最初用sony真係有啲卻步...

用啲時間試哂咁多部

Ztf 舊野都幾大舊。不過用返z最方便

z一定係最好，for 你黎講
Nikon 操作你慣哂，唔洗再花時間學用新system
舊鏡可以完美再用翻
z機性能又唔差

xe3

Canon m50仲買唔買得過？
見鬼佬啲測評最後都揀m50多過 m6 ii

有新買新，唔岩玩放出去唔會太蝕

嗰時由nikon轉sony, menu同手感相差一截... 認同唔識執相唔好用Sony, 不過其實個人覺得所有人用乜機都應該學執. 你用咗nikon咁耐如果轉Sony嘅話真係去showroom試多幾次先

A73各方面都好滿意，係個LCD好唔掂
建議你玩下實物先

利申D800 -> A73

M6II 強係拍片個度
如果budget有限同只影相既M50係可以既

我見測評都係咁講。自己冇乜拍片，睇嚟都係m50